點解咁大嘥? 過萬包能得利丟在垃圾站

017/01/16 (週一) 12:00上午

點解咁大嘥? 過萬包能得利丟在垃圾站
食物珍貴，但仍有不少人做「大嘥鬼」！facebook有專頁發帖指，昨午在元朗大樹下東路塘頭埔村附近，有三大板、估計有過萬筒過了「此日期前最佳」的橡皮糖被棄置，有部分更是標明今年1月未過期。不少市民不忍浪費立即前去救糖！有環保團體認為食品商貨倉管理有問題；同時希望大眾理解「此日期前最佳」及「此日期前食用」有分別，即使過了「此日期前最佳」並非等於不能食用。

點解唔學下連登仔送比巴打食

出事唔駛孭飛？
依家佢冇銷毀
就算比人執去食都唔關佢事

咩不忍浪費姐，擺明貪心啦

有時唔係啲公司浪費，而係一陣過咗期派咗畀你地有咩事又自己一身蟻，反正派都賺唔到錢，佢成板掉低，你地要咪自己執，有咩事人地都只係話當垃圾處理，只係啲人自己執咗，我覺得咁做ok，佢又唔係踩到爛哂或者吉穿哂

無錯 其實已經算係咁

俾人執晒未?

能得利食幾粒就食唔落了

俾D仆街執完然後拎返出去賣

能得利，理撚得你

能得利

唔會,因為太接近最佳食用期限
畀人投訴就唔好啦

唔好食

澳洲有間嘢專賣過咗best before 嘅食物或者啲水貨嘢, 好多大學生去買埋啲奇怪澳洲大型商舖無嘅零食

成日都食過期嘢

放係貨架賣？
比班c9影相 又報食環又罰錢
不了

學上面話齋, 無加野吉穿, 算係咁, 有需要自己拎

等睇飲食台有人開post問點煮

又係環保團體

含得撚

之前d 麵包鋪掉麵包落玻璃粉